{"id":2,"date":"2023-12-31T23:07:39","date_gmt":"2023-12-31T20:07:39","guid":{"rendered":"http:\/\/deneme.test\/?page_id=2"},"modified":"2023-12-31T23:07:39","modified_gmt":"2023-12-31T20:07:39","slug":"ornek-sayfa","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/deneme.test\/ornek-sayfa\/","title":{"rendered":"\u00d6rnek sayfa"},"content":{"rendered":"\n<p>Bu bir \u00f6rnek sayfad\u0131r. Bir blog yaz\u0131s\u0131ndan farkl\u0131d\u0131r \u00e7\u00fcnk\u00fc belirli bir yerde sabit olarak kal\u0131r ve teman\u0131z\u0131n gezinme men\u00fcs\u00fcnde g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenir (\u00e7o\u011fu tema destekler). Bir \u00e7ok insan potansiyel ziyaret\u00e7ilerini kar\u015f\u0131lamak i\u00e7in bir Hakk\u0131nda sayfas\u0131 kullan\u0131r. \u015euna benzeyen bir \u015fey olabilir:<\/p>\n\n\n\n<blockquote class=\"wp-block-quote\"><p>Merhaba! G\u00fcnd\u00fczleri bisikletli kurye, geceleri ise hevesli bir akt\u00f6r\u00fcm, buras\u0131 da benim sitem. \u0130stanbul&#8217;da ya\u015f\u0131yorum, B\u0131d\u0131k isminde harika bir k\u00f6pe\u011fim var ve pi&#241;a colada i\u00e7meyi seviyorum. (Ve ya\u011fmura yakalanmay\u0131.)<\/p><\/blockquote>\n\n\n\n<p>\u2026ya da bunun gibi bir \u015feyler:<\/p>\n\n\n\n<blockquote class=\"wp-block-quote\"><p>XYZ firmas\u0131 1971 y\u0131l\u0131nda kurulmu\u015ftur ve kuruldu\u011fundan bu yana kaliteli \u015feyler \u00fcretmektedir. Gotham \u015fehrinde konu\u015flanm\u0131\u015f olan XYZ firmas\u0131 2.000 \u00fczerinde \u00e7al\u0131\u015fan\u0131 ile Gotham \u015fehri i\u00e7in her \u015feyin en iyisini yapmaya \u00e7al\u0131\u015fmaktad\u0131r.<\/p><\/blockquote>\n\n\n\n<p>Yeni bir WordPress kullan\u0131c\u0131s\u0131 olarak \u00f6ncelikle <a href=\"http:\/\/deneme.test\/wp-admin\/\">Ba\u015flang\u0131\u00e7 ekran\u0131na<\/a> gidip bu sayfay\u0131 silerek kendi sayfalar\u0131n\u0131z\u0131 olu\u015fturmal\u0131s\u0131n\u0131z. \u0130yi e\u011flenceler!<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Bu bir \u00f6rnek sayfad\u0131r. Bir blog yaz\u0131s\u0131ndan farkl\u0131d\u0131r \u00e7\u00fcnk\u00fc belirli bir yerde sabit olarak kal\u0131r ve teman\u0131z\u0131n gezinme men\u00fcs\u00fcnde g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenir (\u00e7o\u011fu tema destekler). Bir \u00e7ok insan potansiyel ziyaret\u00e7ilerini kar\u015f\u0131lamak i\u00e7in bir Hakk\u0131nda sayfas\u0131 kullan\u0131r. \u015euna benzeyen bir \u015fey olabilir: Merhaba! G\u00fcnd\u00fczleri bisikletli kurye, geceleri ise hevesli bir akt\u00f6r\u00fcm, buras\u0131 da benim sitem. \u0130stanbul&#8217;da ya\u015f\u0131yorum, B\u0131d\u0131k [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"open","template":"","meta":{"footnotes":""},"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/deneme.test\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2"}],"collection":[{"href":"http:\/\/deneme.test\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/deneme.test\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/deneme.test\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/deneme.test\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2"}],"version-history":[{"count":0,"href":"http:\/\/deneme.test\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/deneme.test\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}